夠啦1918唔好再升啦

無入到啊

好彩37溝咗 溝

唔知今日穿唔穿到40

穿左40

咁都有得燈